唔好笑9POPO住, 有機會準備拍攝<香港公安大戰福建獨立軍會著黑衫>

睇緊立場LIVE, 現場無示威者,
但成堆警車對住, 無傳媒,
希望唔係準備拍大電影.
北角冷氣軍師唔該拍攝街道情況

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

721